陳凱詠算唔算係紅歌唔紅人既表表姐？

隔離
說散就散
虛擬人與我

呢三首就算唔知邊個係陳凱詠都一定聽過
但偏偏紅唔起
究竟係咪生得太似Blackpink Jennie 搞到無人理

只識第一首同陳凱詠

說散就散 唔係陳泳彤咩

咪係囉

一首都未聽過

Ching 識貨

好正呀

誰管我 獨來獨往大時大節未提及我

JC咪陳凱詠

乜撚野叫表表姐？表姐嘅表姐？有冇表表表姐？

勁大波

2，3首未聽過都叫歌紅

好正佢真係

仲0係港台做緊細茄個陣覺得佢幾靚 但都叫曝光率高左 加整埋進藤光頭就覺得麻麻地...

隔離真係好多人cover

幾時拍套棋魂做進藤光？

好屈
樂壇新希望

真心定玩膠 JC 係 Jennifer Chan
陳凱詠 係 Jace Chan

其實呢啲先最正

ching 用石頭出糧？2021有人仲未聽過說散就散同虛擬人與我

天生二品mv 我射左勁多勁濃

blackpink jennie 都抄鳩佢造型

2020年尾最出名既歌

進藤光邊有咁大波呀，你估椎名光咩

呢個真，超晒班

點睇JC喺poly冇人識

first searching result說散就散=JC

仆你個街 我第一下仲以為自己咁撚唔識聽 明明說散就散唱果條友把聲同隔離咁撚唔同 咁樣list d 歌出來真係痴線

ching做乜鳩
JC同Jace Chan兩個人嚟

藍剔誘惑我等 Jace

關注他 追看他 在螢幕裏牽掛

說散就散嗰陣未露樣冇人識佢
原來咁好J

上男人eeetv 笑到我仆街

婊表姐

Cls明明咁靚女

JC同Jace唔同人嚟
說散就散唔係Jace唱

藍

覺得好似楊愛瑾

傻閪 無人識啊 啲暗星

Ching收得人錢吹奏可唔可以專業少少

難分真與假

虛擬人與我出得果一陣紅條毛

講真 首隔離我只聽合唱ver

我當你玩膠好定當你智障好

打手

做乜9

佢唔算紅歌, 未去到周街都識既level

師兄乜又係你呀
都話咗說散就散係第二個

唔指點解啲女歌手名，個個都J行頭
JC
JW
J Arie
以前成日搞錯

聽佢唱歌可以強烈咁感受到佢好似小學生音樂堂考試被逼唱歌完全唔想發出聲音既厭惡感覺
每隻字發聲發得一半個口好似唔想打開咁咦咦 um um
加埋個閪面 mk look 我真係唔知佢楂住支咪o係度做乜
係咪有人逼佢黎咁

大波miki
好正

邊撚個jeanie

我覺得CAllStar都係

波呢

天生二品都好正但冇乜人留意

樓豬出嚟面對啦屌你老母

選擇性迴避

知障

個mv 好屈似iu 首blueming

天生面上有星

JC啊on9
Jacky Chan啊
咁都會錯？

紅歌唔紅人從來都係指劉浩龍一個.

jay chou 周杰倫架

好聽

收皮啦劉浩龍

因為佢地都鍾意J

激安百貨個個女主持係咪佢黎
可以好似機關槍咁不停講嘢

佼佼者 （正字）

佢個造型幾易認，算係辨識度高，之係睇佢唱天生二品都覺得唔錯

成個post on99
笑到傻左

真 有埋林家謙正好多

說散就散???

陳瀅

最新個造型有d似cookie既miki

其實jace好好J

咁任然算唔算都係紅歌唔紅人

同埋岑寧兒，，追肛者

佢一路都似miki

佢唱歌幾好聽
唱歌時佢個樣好似好有故事咁
係有D味道係入面

天生二品係幾好

閪面幾正

樓豬假膠都唔係第一次

一堆廢話 願意聽嗎？好少女心聲

一定識jace

原來佢同man仔係同學

隔離個文青look好正

點撚樣係藍

佢地拍撚哂片解釋純粹lmk一個話唔支持私鳥就藍

屌你 我係你表表哥呀 無啲禮貌

Ching 面盲?

進藤光

Jace Chan 陳凱詠
JC Jennifer Chan陳詠桐

I just wanna 打邊爐

係佢

個樣硬係有d污糟

黃納粹唔洗理

好鍾意睇佢喺viutv 鳩噏sell嘢

屌完全係心聲

咁的確jace又真係cover過說散就散嘅，但原唱係jc 囉

都係依家個進藤光頭易認啲

樓主智障 此po已完

身型好好

咁撚疏堂，唔識都好正常

佢冇波，紅唔起

樓主on9
有心引人屌jace

人靚聲正波又甜
仲跳埋舞

說散就散 都唔係 陳凱詠 既

你睇下佢bu d人點屌佢先喇
你同人好撚熟咩，走去攬一個三唔識七嘅藍絲

大家都係JC

呢啲先正 嗰樣閪口閪面

睇下aimyon 個mv先

Who

隔離都唔算咩

樓主弱智

把聲都唔同啦

呢個真
唔聽廣東歌嘅fd都識思覺失調

以前PURE啲好似正好多

佼佼者

你就係聽開心裏滴化，鵝賞腰帶你回家嗰班？

同一個人？

佢以前個look真係好正 而家成個進籐光咁好核突

起碼要去到平時唔聽歌都識首歌， 先叫紅啦 eg. 吳若希首愈難愈愛

佢仲未入行成日喺街busking時覺得佢唱歌好聽樣又唔差
但做歌手就好似星味唔夠咁
同埋佢首只想正常難聽到我專登search係咩歌

屌你咁都講得出就收收皮先

似麗珍

唔知點解D詞聽到好老尷

港女樣 講幾句英文染個閪頭扮哂鬼妹咁

同意 淡返妝啦 扮返文青/純情妹

樣同身形實靚過猿禮林 亦唔似馬騮頭有錢女 李xx（全名都唔撚記得）偽文青得咁造作

佢似jennie紅咗十世啦

點解仲未有blackpink jennie fans入黎批鬥
人地jennie how you like that mv designed 呢個髮型先

佢慘到要做埋viutv星期日夜晚個特賣場節目

田啟文

who.gif

係咪個樣最正常嗰個藍？定3個都藍 唔知點解割完又合作返

天生二品最正

Jennie 得罪左你？

李萬璣，你唔好當我哋班Comm同學傻㗎啦.

#38 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我第一次識佢就係呢條片

只係睇過佢叱咤個表演
我覺得勁唔掂 首歌又唔知想點

保護手足 拉

屌你膠po? 咁都搞得錯

呢首紅到越南
隔離你出去問人 有5個識都算好

樓主快深潛

乜撚野似Jennie

驗眼啦

又要唔聽，又要笑香港樂壇沒落就係你呢啲

説散就散正過其他兩首
隻隔離只不過係普通k歌

Eyeball?

天生二品冇人講？

但我識佢啵 又會留意下佢
紅歌唔紅人係啲人識唱首歌 但唔知個歌手咩樣 記唔起咩名 唔會睇佢啲野

佢啲咬字真心唔得喎

最正係天生二品

真
講撚到懷才不遇咁 笑死

首歌叫想正常

首歌好聽㗎 係叱吒唱得差啫

兩個人嚟wo ching
說散就散俾知知佢真樣 你一定J唔落

個po咪話撚咗幾多人屌柒佢囉，你睇下樓下幾多人出黎相認喇，你依家係到擺粒膠做乜鳩啫？

一睇就知你係d淨係識追星睇youtube不問世事政見既離地撚樣

說散就散唔係佢唱

樓豬深潛左 柒到

個po你開架屌你老味
問緊你又話識佢又冇證據

我一睇就知你係習慣含血噴人既離地撚樣

HSBC=hangsang bank corp啲fd?

淨係識得隔離，一來個名夠gimmick ，二來林家謙

即係你都無聽過首歌囉，把聲差咁遠...

JC John Cena 呀
笑到我仆街

你係咪當鄭融死㗎

佢本身好似有跳舞 唱歌唔差 不過唱跳炒哂車 又離哂咪唔夠氣 齋唱咪算

Jacky Chan呀on9仔

些哥点睇關智斌（小斌女）？

JC唱歌先正 連好少聽廣東新歌都聽佢啲歌

我知 所以先咁講

其實兩個都唔係好聽 麻煩唔好見到有本地新人就亂吹捧

條友真係唔識jpg.

Live 唱得差都夠啦
同場mirror都係唱跳 都冇佢咁炒車
Handle 唔到一係就唔好唱跳
個晚唱又唔得跳又唔得
搞到首歌唔知做乜 冇樣得點比第次機會
Viu嘅都tune完音就唔好比啦

屌你 開po前都唔做足功課

Hi 璣爺又出黎呀？

你都痴痴地, 就算條友真係藍, 有人叫你比證據你就屈係本人咁咪冇公信力囉

有次經過美麗華 聽到佢齋唱係幾好

你地班人追星撚真係好癲
click入去睇下個post講乜，樓下啲人講乜先啦
人地莊員，舊同事，舊同學出哂黎做證呀

你一定又話人地冇證明點知佢地係咪識佢，係咪鳩噏，
咁多人插咁你都唔信咁你咪唔撚好信囉

環球d歌手造形一向都出出地事
佢宜家真係太chok太作狀

G

唔靚冇計

追你老母星咩, 起我底睇下我屌男人etv先, 果陣連登仔仲屌番我轉頭
我話緊你地d西水浸腦既撚樣郁d就屈人係本人呀

對唔住 誤會咗你

佢個屆同學仲有鍾雪

呢班撚樣係咁架啦，講多兩講就話人pr波台狗，唔撚會討論到

校長肉便器

Agger 正好多

佢以前做女主持

驗下眼好喎

阿雪世一

井底之蛙仲咁自豪

新歌同天生二品

新歌鍾雪寫詞！

都係得首隔離紅啫
虛擬人環球掉咁多錢賣廣告

紅歌唔紅人嘅表表姐應該係吳雨霏
佢咁多首傳唱度高既歌但無人會覺得佢好紅

屌成班係度捧殺jace
咁撚明顯

《天生二品》同埋《虛擬人與我》個作曲編曲都好特別
好有玩味同實驗性
同倒模cantopop K歌好大分別
佢又carry到呢D曲風
又靚女
睇好佢

天生二品真心正

Janice
Jill
Jace Chan
Joey
Jinny

其實越難越愛可以叫紅咩係tvb日鳩日都播做到好似好紅咁
但唔係因為好聽而多人知

ON9仔

俾佢踩兩踩真係咩都射哂出黎

天生二品啊
説散就散都唔係jace

佢成日同林家謙合作

紅既定義 都係多人識啫， 同好唔好聽冇關係

好想同佢瘋狂隔離

個髮型好撚柒

阿詠

黎明旗下 特登

可唔可以多d 呢d 係連登

Jay Chou都叫JC

笑撚到我仆街

樓主知唔知jennie 咩樣?

I just wanna打邊爐 jm9

JW 同 J arie 都唔係跟黎明

Jw點會唔係

JC = JACKY CHAN.....

係喎，原來出道係A music

但我唔中意佢做激安SELL貨
好似好HARD SELL咁

佢仲識跳舞

揾食啫

我反而欣賞佢口材

個節目唔係賣廣告咁簡單
係好似主播 賣野咁

你講到咁 當讚佢啦

我次次見到都SKIP
我只LIKE佢唱歌ONLY

首虛擬人與我勁撚難聽

JC唱歌係好聽 但係d人以為佢淨係主持多

其實Jace 而家已經多人識

我唔係rap既表表姐

我唔知算唔算
我淨係知你個po紅了

JC=張學友

但係好聽

香港樂壇死點解係我哋嘅責任？人死都唔係一下就死而係慢慢死啦，何況樂壇？樂壇會死係前人嘅責任，唔學下創新，揾到一條成功嘅路就唔變，結果一街情歌，曲風又好似倒模咁，好喇有人想試下行新路，又畀人鬧，之前莊正首歌就畀人鬧咬字唔正乜乜物物，一啲玩post rock嘅又畀人鬧冇vocal，成班人不思進取，好似淨係識行舊路咁，好喇而家有人唔中意啲歌就用樂壇而死撻人？每個人都有唔同品味，當有人唔中意香港嘅音樂（most likely主流音樂），第一樣諗嘅嘢係要人改變自己嘅taste去聽啲同自己完全唔related嘅主流音樂，而唔係諗點解主流音樂咁悶，變化咁少，種類又單一，有冇諗過咁嘅樂壇你有份養大？

咪就係 笑撚死

好威咩ching😂 無知唔好出嚟柒啦

第一次見佢係viutv做嘉賓唱，閪住面唱以為自己好型，再睇佢同林家謙合唱，仲衰，2個都閪面

懷疑佢私底下都人緣唔好，吒叱一個獎都冇

首歌係好聽，但係新人都唱到啦

陳泳彤先算

有無男朋友

Btw 以前棚牙唔齊

cool完牙再靚女咗

余仁生可以扭轉像最初

陳凱詠直播中

佢個髮型係幾outstanding

天生二品正。